GPA只係比U Life既大學生有個目標

除此之外甚麼都不是

利申：gpa 3.5

*冇u life既大學生

比你揀同人social ulife定好GPA?

Agger

why not both